出年7月尾至8月初想組團去西藏

大約6-7人，主要影風景、星空、日落日出。成個行程都包車，每日1500 人仔大家除返開。酒店盡量揀近景點，方便影星空日落日出，盡量有搵有wifi 3-4星以上靚酒店。香港去拉薩來回機票大約8-10k, 酒店成本遲D講。另外你自備適量人仔食飯。

去既留telegram 或加我 telegram @jy1122

25-7-2019 星期四 夜晚機去拉薩
26-7-2019 Day 1 星期五 布達拉宮—大昭寺—八角街 (第一日要唔要車就TBC）
27-7-2019 Day 2 星期六 ”拉薩 - 米拉山口—中流砥柱（途經）—巴松措—林芝“
28-7-2019 Day 3 星期日 ”林芝 - 苯日神山—雅魯藏布大峽穀—魯朗林海—林芝“
29-7-2019 Day 4 星期一 林芝—卡定溝—拉薩
30-7-2019 Day 5 星期二 ”拉薩 - 羊卓雍措—卡若拉冰川—日喀則“
31-7-2019 Day 6 星期三 日喀則—珠峰大本營
1-8-2019 Day 7 星期四 珠峰大本營—珠絨布寺—日喀則
2-8-2019 Day 8 星期五 日喀則—納木措
3-8-2019 Day 9 星期六 日喀則—紮什倫布寺—拉薩
4-8-2019 星期日 中午機走 （呢日要唔要車TBC）

注意：
- 有心臟病/高血壓既唔適合去
- 行程唔好預舒服
- 西藏唔可以玩航拍
- 自備高山反應藥
- 你可以搭火車去，總之26/07 你到拉薩，04/08食完早餐解散

巴打決定左搭飛機去
唔怕會高山反應？
之前有朋友搭飛機去到高山反應
入左醫院 然後搭返火車落返去西寧

同埋包車你諗住包16座果d？
正常包7人suv一定坐唔落咁多人
你地仲要預位放行李
同埋你包車預左好大部分時間都係車上
所以唔好整到咁逼 會好辛苦

第一日行程其實唔洗包車
你住宿揀返近八角街果邊
行去布達拉宮同大昭寺都係10-15分鐘左右

西藏市區唔比飛無人機
但近郊果邊冇人管 可以飛 只係有軍事基地果d就要注意返

多口問多句 想問巴打諗住包咩車
1500人仔/1日 如果係7人越野車 有點貴

唔該巴打

我試過上富士山，so far 感覺都ok，因為一定會預先食藥

如果其他人都想放無人機，可以做多啲research 既，但我驚過唔到關

佢果部係韓國現代商務車 / 別克商務車
其實應該幾多錢左右？因為佢幫我搵酒店，係日哈則好難自己搵，同埋佢幫手搞入藏證

想去！不過想火車
可否拉薩先meet up

可以

即係幾多座？
我靜係知7人越野車 正常都1300-1400左右
但未包司機食住
同埋正常包車都會係司機幫你地搵酒店
因為佢幫你地搵既 多數會有司機房
你地可以慳返筆錢
同埋你講既應該係邊防證 要成架車既人整一張
一人50人仔

果架係8人車，費用已經包埋司機果份
係啊，每位人仔50

巴打你有冇興趣再去啊？有機會交流下攝影

我下年會去呀 但可能同班fd自駕

自駕應該好玩好多，再去西藏我會約啲玩航拍既自駕遊

去既話tg 我

咁大陸啲風景區係幾靚

有興趣 但想由火車去 飛機返
同埋去既話會想留多幾日

冇問題，留你telegram 或者直接搵我

一日1500人仔好多喎 巴打會唔會搵多幾間包車比較下

會搵多一間問價，但我上網睇1500 係公價，因為包埋司機食宿，佢又會幫手book 野

司機幫你book埋野係好正常
可以話係個個都會咁做
同埋其實你可以計下 司機食宿洗得幾錢
再計下邊種包車抵 因為我今年去
7人車都係1200人仔一日
公價應該1300左右 冇1500咁貴
或者你到時再格多幾間
因為以家人地包車司機都未有咁快會firm你訂單

明白

佢地話價錢報大左小小，最後以出發前兩個月確定

第一日同最尾果日應該唔要車，我盡量搵多幾間比較，盡量平啲

最理想係5-6個人去，大家都係backpack加手提袋，唔建議拖gip

唔該去既巴打盡快telegram 搵我 想快啲確定，遲左驚俾人加價

如果搭飛機去，建議留多一日拉薩適應先，你仲要夜機
上珠峰要食定藥，好似叫海拔適，一人買支氧氣就安全啲，五月同女朋友去，上到珠峰嗰晚極度難先訓得着因為好頭痛，之後訓訓下宅醒，feel到個心跳到極快好似就跳出嚟咁，要狂聞氧，差啲以為死

頭一日planing 係拉薩市區，第二日都係拉薩

第五日先會去好高地方

我之前上富士山行山又冇咩事，我食Diamox

Fuji都係得3700左右，大本營成5200，睇落差千五米唔算好多不過都係小心為上，有咩事都係咁先 最緊要係唔好一下衝上咁高

係，所以我先揀最暖時間去，最安全。當然呢個時間既銀河都係最靚。點知所有friend 都話貴

幫你推下先
不過其實唔洗咁急搵人
我之前係度搵人去
原本個個都話鐵腳
到臨去前1個月 就潛哂水了
所以咁早搵定都冇用

諗住早啲搵齊人，確保大家行程都ok

目前大約6k 人仔，10日9夜住宿搭車

差一個人成團，快啲telegram 搵我

如果主要影風景星空，去阿里會好過林芝

巴打會唔會攝影？我想去但主要影相 影星同銀河

sor睇錯左，自膠
有興趣

巴打一齊火車？

Telegram 搵我

一陣check 下

機票邊使8k

其實前後幾日機票會平啲，但月相會影響夜晚影星行程。

你睇清楚未o架
我上年呢個時間都係三四千來回

我都想火車 一齊火車再去meet up?

想去西藏留名參考

留名.... 有興趣

唔好以為去到藏區仲有3 、 4星酒店住

住達蘭客棧啦
樓上仲有港人開嘅風轉咖啡

係拉薩？

係唔係8角街果頭？

北京西路